其實林鄭一早已經帶頭罷工

林鄭一直漠視民意
佢都帶頭罷工 我地仲返工黎做咩??
我地一於效法佢一齊罷工

722全民罷工罷課

一齊罷工

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十連推

pish

我無嘢講

我要見律師

我地聽日齊齊射波罷工啦

香港已經無王管

仲返工做咩

up

我唔舒服 我要驗身

推

推！！